一人一個聽日唔罷工唔集會既理由

我先，諗唔l到
如果你係因為反對既所以唔去，我理解你，因為你已經冇得救
但如果你係口頭上支持但你唔肯去犧牲既，失禮都要講番句屌你老母

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

不割蓆啊師兄，有人唔罷但支持我地，我地都需要佢